想問如果金鐘啲人其實已經走晒，留低嘅都係鬼而且走去衝擊

咁應該點拆？